想每月搵多d，做銀行、保險狗定基金佬好？

Fg第一年，做緊銀行濕鳩位
屋企有負擔想搵高人工啲

銀行既話
利：有機會俾我升，有大老闆照，學野全面啲
弊：升得慢，人工加得慢，難一步登天

保險狗 / 基金佬
利：（好似）高人工d
弊：唔知做乜鳩，冇接觸過，唔知跳唔跳得返銀行

利申：有保險牌同1,4牌

正評 ：留返銀行算鳩數啦
負評 ：保險 / 基金佬搏得過

梗係保險狗，大撚把港豬比你呃

推

自己做老闆啦

隨時衰過做m記wo....

話時話其實保險狗 / 基金佬普遍一個月搵幾多？
𡃁仔既話

之前做過保險秘書
我老細算係公司開得比較少單嘅
下線又少，都年薪過百萬

Fat fat

隔離team老細係幾倍呀

個個都係咁吹架啦屌

有大老闆照但又加得慢升得慢？

出糧有支票架嘛
秘書基本知道晒成team人出幾錢糧
開左幾多單
不過新agent通常都係前期開到單，後期失晒蹤

London Gold la

有老闆照，只係令你穩穩陣陣唔洗做下欄野
（公司好多下欄位）
升你要睇表現
自問冇信心可以一步登天

我信係真 但你個老闆幾歲先
佢候生時又搵幾多

講漏左
其實最緊要係個大老闆肯教我野

工作環境好似好迫

好似3x 普通樣 唔靚女
後生時無跟過佢

有個開單王都係唔靚女 甚至可以話有啲樣衰
成日每月之星都一定有份

有個靚女 整過容 開床單嘅都唔夠樣衰嘅多單

自問個人夠衰格無人性又夠虛偽最好做保險，人格愈壞愈搵得多

做保險加基金，保險投資兩樣都做得

做保險真係你夠憺呃9人就好好數LOL

傻仔你以為你肯做就發呀？
就好似啲女柒到做雞都會窮咁呀

傻鳩唔好搵fund 佬同保險銀行比啦，你估話入就入到咩，難入同埋搵錢程度都係你想像唔到

咁啲負評係投俾做保險定係俾我

負評你 唔好諗多左

應該係保險姐 性價比最高，肯做又做得掂既話

少下線到點？

十幾個
仲要有啲好耐先開到一張單
全職嘅先得2，3個

隔離team影親集體相都成百人咁

十幾個都BM la
加埋override有一百個完全唔奇

銀行有埋客比你都做唔掂既話

好難做得掂保險

唔係材料2年後會消失

冇負評你，你自己傾向打算做邊個架?

一定係傾向銀行
人工中中挺挺啦，𡃁仔黎講唔係最低果批，
只係屋企負擔大想搵下快錢，現時人工唔夠用

星期六日想睇書增值下自己，多於做多份partime
因為未算嚴重入不敷支

所以唯有從正職入手

你係想搵下快錢做一陣就唔做定睇長遠career /收入先?

出現了

pm左

理性黎講都應該係睇長遠career path既⋯

雖然我間行都有啲大老闆曾經做過non-bank既公司，但又可能佢本身有背景有人脈呢⋯好矛盾

俾少少錢去泰國裝返塊閪咪可以搵多d。

我做銀行
我男朋友做保險
可以搵我傾

咁多日留tg

但你老母做雞, 屌你老母

咁你話想轉保險/基金，咁你去佐睇幾多公司/TEAM?

你做乜9

零
對保險業既認識係睇身邊啲同年grad既同學fb post既相
好似經常去旅行同好疊水

冇睇過但知唔知要做咩架

食m記見過隔離枱sell緊保險 一對一

覺得點?

好慘
理解唔到點解可以係m記
果時仲要枱枱都坐滿人